是日，，靚早

豐富

樓主廢中？ 日日唔使做

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 以youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片, 可提高黃片在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

好，，，飽

在家工作=每天放假

嫲而家做咩

拉

左下幾靚
好食？

今日終於唔洗捱炸菜

全部都好食

榨菜好撚好食、、、